"Your limit resets in %lld minutes" = "%lld분 후에 한도가 초기화됩니다";

"DALL•E Images" = "DALL•E 이미지";

"ChatGPT" = "ChatGPT";

"Actions" = "작업";

"Retrieves or takes actions outside of ChatGPT" = "ChatGPT 외부에서 작업을 가져오거나 수행합니다";

"By %@" = "작성자: %@";

"GitHub" = "GitHub";

"Your limit resets at %@" = "%@에 한도가 초기화됩니다";

"Your limit resets in 1 minute" = "1분 후에 한도가 초기화됩니다";

"Open Link" = "링크 열기";

"Your limit resets %@" = "%@ 한도가 초기화됩니다";

"Pinned" = "고정됨";

"Citation" = "인용";

"Learns from previous chats to improve future conversations" = "향후 대화를 개선하기 위해 이전 채팅에서 학습합니다";

"Invalid citation" = "잘못된 인용";

"The builder of this GPT can’t view your chats" = "이 GPT의 빌더는 사용자님의 채팅을 볼 수 없습니다";

"Twitter" = "Twitter";

"Untitled" = "제목 없음";

"The builder of this GPT can’t view your chats or memories" = "이 GPT의 빌더는 사용자님의 채팅이나 메모리를 볼 수 없습니다";

"Your limit resets tomorrow at %@" = "내일 %@에 한도가 초기화됩니다";

"Browsing" = "웹 검색";

"Me" = "나";

"Contents may violate our content policy" = "콘텐츠가 당사 콘텐츠 정책을 위반할 수 있습니다";

"Info" = "정보";

"Copy Link" = "링크 복사";

"Unsupported content" = "지원되지 않는 콘텐츠";

"By" = "작성자:";

"Memory" = "메모리";

"This chat won't appear in history, use or create memories, or be used to train our models. For safety purposes, we may keep a copy of this chat for up to 30 days." = "이 채팅은 기록에 표시되거나, 메모리를 사용 또는 생성하거나, 모델을 훈련하는 데 사용되지 않습니다. 안전상의 이유로 당사는 최대 30일 동안 이 채팅의 사본을 보관할 수 있습니다.";

"Temporary Chat" = "임시 채팅";

"Failed to load citation" = "인용 로딩 실패";

"LinkedIn" = "LinkedIn";

"This chat won't appear in history or be used to train our models. For safety purposes, we may keep a copy of this chat for up to 30 days." = "이 채팅은 기록에 표시되거나 모델을 훈련하는 데 사용되지 않습니다. 안전상의 이유로 당사는 최대 30일 동안 사본을 보관할 수 있습니다.";

"This version of the app will be sunset soon!" = "이 앱 버전은 곧 만료될 예정입니다!";

"Any data shared with a third party through GPT actions are subject to the third party's privacy policy. [Learn more](https://help.openai.com/en/articles/8914046-temporary-chat-faq)" = "GPT 작업을 통해 서드파티로 공유한 모든 데이터는 서드파티의 개인정보 보호 정책의 대상이 됩니다. [자세히 알아보기](https://help.openai.com/en/articles/8914046-temporary-chat-faq)";

"community builder" = "커뮤니티 빌더";

"Website" = "웹사이트";

"Data Analysis" = "데이터 분석";

"Instagram" = "Instagram";

"Link unavailable" = "링크를 사용할 수 없음";

"By community builder" = "작성자: 커뮤니티 빌더";

